總之佢真係好撚癲

不過佢係vegan又係左膠 唔講以為佢係Canadian

關唔關我事呀

原來係佢

叫到成枱都係野食